堅尼地城以你為榮

今晚有好多巴絲打一齊嗌
仲要喺好大聲

山腳冇人嗌呀

今日可能冇人應，聽日可能就會有，堅持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

單機左好多晚啦 尋晚有兩位巴絲嗌 但2215果轉已冇人反而近海果邊好多人

咁等我揾日去山腳呼應

多謝巴打

仲有24分鐘，準備好

啊

B出口附近有無巴絲呀

有